Светлана-  преподаватель по немецкому языку.
По образованию филолог немецкого языка.
Также имеется опыт обучения в Германии, в Баварии.
Опыт преподавания более 5 лет
Обучает начинающих и продолжающих